［極限多圖］女人齊陰是咪最正髮型

齊陰完爆所有韓妹頭，all back頭
同意請正皮

做咩有張濛哂

基於樓主圖片選擇不當 負評

上網搵

橋本環奈都唔啱口味 ？

中分先係

入黎係睇姓梁果個
無既

唔認同

圖

ALL BACK先係

齊陰完爆其他髮型

...

齊陰好嘔心

都係睇人啦

借刀定係暗星

暗星都應該好樣少少

黎抹黑齊陰

齊陰萬歲

睇樣

如果個樣一樣 ，一定齊陰靚過其他頭

老女人扮後生必備髮型

比班老妖怪搞臭晒個髮型

你第二張咪韓妹頭囉 乜春空氣劉海

不過唔係人人都carry得起齊陰

露返條眉出嚟：

甜到痴線

好睇面型同埋個樣

有咩髮型唔係

唔覺

埃及之星

斜陰

圖呢

斜陰排第2

真靚女一定係襯all back馬尾頭

只有直長+斜陰+馬尾先係地球上最靚既髮型
利申outdated

係

十分同意

呢個髮型真係對個樣貌既終極考驗
阿姐同abc就係一線之差
利申留左3年

法拉

短髮正啲

劉心悠

曲線讚自己真靚女

no
我就係阿姐

最憎

我都覺，唔得大體

嫁為689個女

以

VS

結衣點整都係咁靚
其實我覺得咩髮型最靚真係好主觀
但我敢講，空氣瀏海一定係最撚柒
靚女整都要扣分

鈄陰先正

平陰/空氣劉海 襯真係好QQ

都唔係個個岩齊陰

負評係比樓主既

四啖砂糖一啖屎

黑長直齊

好撚淫

太厚 密會有d "嬲幽"

齊陰下面全部都係暗瘡又點睇？

分界挑你機

[img]

仲有all back

Agger

All back都可以好撚正
Between 留下負皮

厚到成個頭盔咁呢？好多mk妹都係呢種

馬尾

好睇個人
我覺得石原同法拉齊陰冇咁靚

呢幅經典

好波！ 齊陰有咩好

Seunghee

好多女仔留平陰係為左遮額頭
一ALL BACK好柒

LM

摩呀

齊陰好揀麻煩咖
日日起身傻西咁

全部都好柒
得最尾嗰張先叫正

最柒就係齊陰

豆豆

好蝦人

空氣流海

咪又係睇樣 正乜鳩

齊陰加分

樓主應該話 樣靚既女人齊陰是咪最正髮型

係
不過只限日本妹

港女留齊陰又唔打理好凌亂

係咪我審美眼光有問題

公道講句 齊陰就好似黑框眼鏡咁 邊個剪都唔差得去邊
All back就要靚囡先carry到

同意

秒啦

第一次見到雙馬尾靚嘅人

齊陰跟住d陰油到仆街 分到一條條 諗起都嘔心

唔覺[/quote]

埃及之星[/quote]

[/quote]

上面3位bam

都係嘅

屌乜又睇樣

睇樣，講完

幾時有梁齊陰圖？

識野

雙馬尾係正 但唔係個個carry到

cant agger fucking more

好正

第3張係邊個

如果個樣一樣 咁你揀all back定齊陰

每個人都有自己最襯最好睇的髮型
所以好難講邊隻係最正髮型

但如果allback都依然靚就堅係真靚女
因為無遮無掩 完全靠天生輪廓

靚女露得就露 豬閪遮得就遮